沒有歌 怎敢說心事

🤷‍♀️

你條女三百蚊過境

臭雞

受了傷 始終怕別人知

過境都唔使錢

過境你以為你真心明白點解

我單純 我可愛

你話係咪係囉

百事有可樂呀